如果聽日薯片華當選特手，我就…

開Facebook live 切丁再係旺角裸跑大叫薯片華我愛你
一路跑一路叫

今次林病奶媽又中央支持又一建制光環一定win
所以絕不走數

你果個中央叫江凙民

睇住扑街

LM